湯渣華,完美...

做狗

俾鐘共連住春袋